我唔撚想再知屋企d野

由細到大，老豆老母不停呻窮
知唔知咁樣搞到我好撚自卑
我連書都唔撚讀
就係驚無錢呀
我唔想再拎你地d零用錢，之後比你西鳩我面
鬧撚到我喊住返學呀！
我唔想再返去果d日子
到我出黎做野
屋企環境開始好少少
但心內有條刺
好驚窮，好驚自己d仔女會同自己一樣
每日都諗緊錢，每日都聽住父母講自己點樣係窮既情況下養自己

你知唔知我好辛苦？因為你地，我個腦剩係諗錢
得錢可以比我安全感呀

屌你老母

同意細個父母日日同我講屋企睇窮 乜都買唔起
依加搞到覺得錢係最重要

每個月擺低幾K塞住佢哋把口

嘻嘻 我都係喎

都有說話聽

心理好唔平衡
我都係會買名牌去旅行，但認真講，
我知道自己骨子裏係窮撚

錢事實係最重要

窮又要生
之後講到咁窮都養得起你好叻叻豬咁

我直頭錢都唔撚俾

特別身邊全部朋友都係有錢人
個感覺好似世界淨係得我一個窮撚咁

我都係

係香港做女人冇窮人
做ptgf+收下兵 d錢多到你洗唔完
可以自己養自己
唔好講接受唔到做ptgf 根本係女就係雞 而家唔洗做雞都益左你
係仔既就祝你好運喇

你老母都係雞

無錯

冇錢加冇愛

你唔好生咪得

新借口做臭雞

你老母就臭雞
依家講緊家庭教育呀屌你

雖然冇你咁慘
但都唔鍾意屋企計錢計到咁足
生日禮物 格過價 合理價錢 禮物正路應該比晒
都要縮沙話貴變資助

窮人生仔正仆街